<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<document>
    <properties>
        <title>Changes</title>
    </properties>
    <body>
        <release version="1.24" date="2007-01-10">
            <action dev="blazart" type="add">
                Publication des JMS depuis un thread separé car il semble qu'un bug de weblo force
                le topic a être dans la transaction.
            </action>
            <action dev="blazart" type="add">
                Extension de AbstractTreatment: un traitement peut maintenant envoyé des information sur
                sa progression par exemple.
            </action>
            <action dev="blazart" type="add">
                Remplacement de l'affichage HTML des état des traitement par une JTable.
                Ajout de l'affichage des infos sur la tache en cours de traitement dans la JTable
                et dans la fenêtre d'attente.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                A sa création un traitement reçoit maintenant l'ExecutionListModel.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Ajout pour test git - ajout 2 - ajout 3
                Séparation et instanciation dynamique de la classe d'Audit (AuditHelper) pour éviter une
                dépendance statique à cause de l'utilisation de data-process par des applications Jade
                n'utilisant pas jms.
            </action>
        </release>
        <release version="1.22" date="2006-10-25">
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Correction du problème des WARNING systématiques lors de l'exécution des
                traitements de SCOP.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Amélioration des codecs de Map et de List.
            </action>
        </release>
        <release version="1.21" date="2006-10-17">
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Amélioration des codecs de Map et List.
            </action>
        </release>
        <release version="1.20" date="2006-10-10">
            <action dev="duclosm" type="add">
                Ajout d'un encoder/decoder de Map pour le passage de données
                client/serveur.
            </action>
        </release>
        <release version="1.18" date="2006-09-21">
            <action dev="duclosm" type="add">
                Modifs de data-process pour pouvoir tester complètement les
                traitements et contrôles (et notamment les retours des contrôles). Le test
                des traitements et contrôles passent maintenant par une même fonction.
            </action>
        </release>
        <release version="1.17" date="2006-09-07">
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Renommage de AP_EXECUTION_LIST_STATUS en PM_EXECUTION_LIST_STATUS et
                modifs des méthodes associées.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Renommage du champ USER_NAME de la table PM_CONTEXT en CONTEXT_NAME et
                modifs des méthodes associées.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Correction d'un bug dans la détection d'erreurs avec les moficateurs
                d'arguments des traitements.
            </action>
        </release>
        <release version="1.16" date="2006-07-27">
            <action dev="duclosm" type="add">
                Vérification en amont des listes d’exécution avant leur exécution avec
                présentation d’un diagnostique d’erreurs possible à l'exécution.
            </action>
        </release>
        <release version="1.15" date="2006-07-06">
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Utilisation de datagen.xsd dans TestGenDef.xml.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Ajout des gaps pour les tables de data-process.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                La copie d'un repository entraîne maintenant la copie du context qui y est
                associé.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Ajout des fenêtres pour l'affichage des tables de data-process.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Correction pour lancer INIT_DB.cmd (création de tables/index, ...) sur la
                base de donnée de test (LIB_INT) lors de son test global sur SIC2.
            </action>
        </release>
        <release version="1.14" date="2006-06-14">
            <action dev="duclosm" type="add">
                Modifs de data-process pour mettre en place son XSD.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Modif des tables PM_REPOSITORY et PM_REPOSITORY_CONTENT pour supprimer
                Identity sur la clé primaire, modif du code Java associé.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Mise en échec d'une liste de traitement vide si on répond "non" à la
                question posée lors de son exécution.
            </action>
        </release>
        <release version="1.13" date="2006-05-19">
            <action dev="duclosm" type="add">
                La modification des repositories n'est possible maintenant que par un
                utilisateur à la fois.
            </action>
        </release>
        <release version="1.12" date="2006-05-04">
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Modification de la récupération du packageArgumentModifier
                pour permettre les tests unitaires de traitements SCOP qui utilisent les
                modificateurs d'argument.
            </action>
        </release>
        <release version="1.11" date="2006-04-28">
            <action dev="duclosm" type="add">
                Ajout de modificateurs d'arguments pour modidifier les arguments passés
                aux traitements.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Ajout de la balise gui-target dans le repository.xml pour spécifier la
                classe à exécuter côté client après l'exécution de sa partie serveur.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Possibilité d'exécuter un traitement côté client après l'exécution de sa
                partie serveur.
            </action>
        </release>
        <release version="1.10" date="2006-03-16">
            <action dev="duclosm" type="add">
                Suppression possible de listes de traitements par repository et famille.
            </action>
        </release>
        <release version="1.09" date="2006-03-08">
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Prise en compte de nombreux rapports IDEA 5.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Le renommage de repository est désormais possible dans la fenêtre de
                gestion des repositories.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                On peut maintenant copier un ensemble de liste d'exécution lié à un
                repository vers un autre repository dans la fenêtre de gestion des listes
                d'exécution.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="fix">
                L'ajout d'une liste d'exécution dans un repository n'est plus bloquée si
                elle existe déjà dans un autre repository.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Correction d'un gros bug lors de la suppression d'un repository.
            </action>
        </release>
        <release version="1.08" date="2006-01-11">
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Correction du problème de sauvegarde des Repositories sous UNIX.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="fix">
                La copie de traitements d'un Repository à un autre pouvait permettre la
                création de traitements avec le même Id.
            </action>
        </release>
        <release version="1.07" date="2005-12-09">
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Certaines connections n'étaient pas libérées en cas d'erreur dans
                certains handlers.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Correction d'une fuite mémoire lors de l'ouverture de certaines fenêtres.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Sauvegarde des retours chariots (ie. champs Commentaire et requête SQL)
                lors de la sauvegarde de Repository.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Ajout d'une RequestToolBar lors de l'affichage des tables de contôles.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Diverses améliorations de l'IHM. (ex: certaines fenêtres deviennent
                modales).
            </action>
        </release>
        <release version="1.06" date="2005-11-24">
            <action dev="duclosm" type="add">
                Bouton permettant de réinitialiser l'état des listes d'exécution pour le
                repository courant.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Correction du problème des fenêtres qui passaient derrière l'application
                et donnaient l'impression qu'elle était bloquée.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Affichage d'une nouvelle fenêtre plus petite et nouveau logo lors de
                l'exécution des listes de traitements.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Remonter de toutes les erreurs du serveur (suite à l'appel des handlers)
                vers les Clients.
            </action>
        </release>
        <release version="1.05" date="2005-10-26">
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Correction de bugs (bugs des dépendances d'exécution provoqués par des
                listes de traitements dont le nom comporte une quote, ...) et diverses
                amélioration de l'IHM.
            </action>
        </release>
        <release version="1.04" date="2005-09-14">
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Adaptation des handler command à la version codjo-mad 2.12-20050914.
            </action>
        </release>
        <release version="1.00-SNAPSHOT" date="2005-02-11" description="Version initiale">
            <action dev="marcona" type="fix">
                Phase de developpement.
            </action>
        </release>
    </body>
</document>
