<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<document>
    <properties>
        <title>Changes</title>
    </properties>
    <body>
        <release version="1.24" date="2007-01-10">
            <action dev="blazart" type="add">
                Remplacement de l'affichage HTML des état des traitement par une JTable.
                Ajout de l'affichage des infos sur la tache en cours de traitement dans la JTable
                et dans la fenêtre d'attente.
            </action>
        </release>
        <release version="1.16" date="2006-07-27">
            <action dev="duclosm" type="add">
                Modif GUI pour afficher la vérification en amont des listes d'exécution
                avant leur exécution avec présentation d'un diagnostique d'erreurs
                possible à l'exécution.
            </action>
        </release>
        <release version="1.15" date="2006-07-06">
            <action dev="duclosm" type="add">
                Ajout des fenêtres pour l'affichage des tables de data-process.
            </action>
        </release>
        <release version="1.14" date="2006-06-14">
            <action dev="duclosm" type="add">
                Mise en echec d'une liste de traitement vide si on répond "non" à la
                question posée lors de son exécution.
            </action>
        </release>
        <release version="1.13" date="2006-05-19">
            <action dev="duclosm" type="add">
                La modification des repositories n'est possible maintenant que par un
                utilisateur à la fois.
            </action>
        </release>
        <release version="1.11" date="2006-04-28">
            <action dev="duclosm" type="add">
                Possibilité d'exécuter un traitement côté client après l'exécution de la
                partie serveur.
            </action>
        </release>
        <release version="1.10" date="2006-03-16">
            <action dev="duclosm" type="add">
                Suppression possible de listes de traitements par repository et famille.
            </action>
        </release>
        <release version="1.09" date="2006-03-08">
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Prise en compte de nombreux rapports IDEA 5.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Le renommage de repository est désormais possible dans la fenêtre de
                gestion des repositories.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                On peut maintenant copier un ensemble de liste d'exécution lié à un
                repository vers un autre repository dans la fenêtre de gestion des listes
                d'exécution.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="fix">
                L'ajout d'une liste d'exécution dans un repository n'est plus bloquée si
                elle existe déjà dans un autre repository.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Correction de nombreux bug dans la fenêtre de gestion des repositories.
            </action>
        </release>
        <release version="1.08" date="2006-01-11">
            <action dev="duclosm" type="fix">
                La copie de traitements d'un Repository à un autre pouvait permettre la
                création de traitements avec le même Id.
            </action>
        </release>
        <release version="1.07" date="2005-12-09">
            <action dev="duclosm" type="add">
                Ajout d'une RequestToolBar lors de l'affichage des tables de contôles.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Diverses améliorations de l'IHM. (ex: certaines fenêtres deviennent
                modales).
            </action>
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Correction d'une fuite mémoire lors de l'ouverture de certaines fenêtres.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Sauvegarde des retours chariots (champs Commentaire et requête SQL) lors
                de la sauvegarde de Repository.
            </action>
        </release>
        <release version="1.06" date="2005-11-24">
            <action dev="duclosm" type="add">
                Bouton permettant de réinitialiser l'état des listes d'exécution pour le
                repository courant.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Correction du problème des fenêtres qui passaient derrière l'application
                et donnaient l'impression qu'elle était bloquée.
            </action>
            <action dev="duclosm" type="add">
                Affichage d'une nouvelle fenêtre plus petite et nouveau logo lors de
                l'exécution des listes de traitements.
            </action>
        </release>
        <release version="1.05" date="2005-10-26">
            <action dev="duclosm" type="fix">
                Diverses amélioration de l'IHM.
            </action>
        </release>
        <release version="1.00-SNAPSHOT" date="2005-02-11" description="Version initiale">
            <action dev="marcona" type="fix">
                Phase de developpement.
            </action>
        </release>
    </body>
</document>
